[hello!project 討論區#32] 天使來港 勿做地藏

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

我地藏大神

練call啦喂

見fb段片要唱咁大段好難唔做地藏

30號出席表
1. 春菜巴
2. Lisakko
3. 橫絲
4. 盡做
5. 匿巴
6. 知麻巴👈🏼 唔係麻巴咩
7. 偽飯
8. 秋名巴
9. 笠原
10. 奶油兔
11. 眼鏡
12. Shuu

[member]mm燈號令天下啊[member]

聽日就見到和田大師啦

中邊隻色都高舉麻燈

全場叫
Ayacho bravo

我就叫
麻醬世界第一！

等睇你表演

等睇+1
唔好縮

咁我要叫鄉女宇宙第一

真點厄介

完場比人打

佢會得到あやちょ怒啤
另類ファンサ

麻醬～～～bravo！
仲要企最前 勁大聲咁叫

邊個夠我打

真高大巴?

都話佢高大靚仔有錢

揮舞黑人巨根

應該到左韓國

你逃出台北未

果段我都諗住地藏

Fortune music完成
用baggage forward安全收飛

7月頭開賣下一輪握手會
比少少決心 就可以出發

睇落莉佳子 桃桃 かわむー好高

笑左 mm新碟特價 係咪冇人買到咁

好可愛

因為旁邊有兩個小學生

冇影觀眾既？

#안쥬르므

咁打斜影むろ高咗好多

你地聽日幾點去？

抽event一噸噸咁買啦

我抽握手活動d碟

同4846一樣，都係填海盤姐 賣到錢唔通真係派街咩

d日飯都派啦

韓飯飯拍神技又出現了

拍得唔算好睇 我認為啦

好緊張呀 點算
你地有冇溫書呀？

好驚呀 聽日就可以掂手
你地諗住講咩？

好大壓力呀
聽日就要表演打call
又唔識 又要應援

好不安呀
仲要見咁多網友
毒撚冇自信

我仲認緊人樣，記緊佢地個日本名，聽緊歌啊

呢到冇人信你毒撚

聽日之後就冇人唔信

會唔會係永別日？

哈哈 你仲要第一行喎 大唔大壓力
有冇棒呀你？

其實你放錯麻相已經要永別 我同我娘子講左 佢會轉達

我覺得會連一句野都講唔到 一定會勁快就推

第一次見就永別

Ayacho ver
Level 1: 陪我一齊畫幅全白色嘅畫啦
Level 50: 其實我唔係太中意印象派囉
Level 99自殺式: 畫家黎講我最憎莫奈架喇

春菜巴好似借比小妹

姐係剩係 yeah yeah yeah yeah 就完？

係成排飯連住一排去 定係單獨飯 yeah晒全部先到下一個上？

我個樣係咪好印象派

仆街 啱啱先醒起無棒

有無船木寶寶

Level 200: 我想畫一幅你既全裸油畫

你要mm定普通

冇晒自信再上水

佢要你果枝。

Cartoon is the greatest art form

老司機有波棍

點解我個腦會有呀也全裸訓喺sofa望住我既畫面
全裸油畫

Level 100: 都唔明佛像有咩好睇

我邊枝都ok 咁細枝，唔通mb真係會見到咩

咁比16mm台con紅心燈

前年經驗係每一至兩個member講到一句ありがとう
去到個推度忍唔住嗌咗句ちさとだいすき，結果係まいまい喺度笑

係，我都係諗住笑下講句多謝/ 今晚最高 就算

淨係同船木講大雪奇

係淘寶見過船條裙

等我買返條着下先

莫非你都鐘意淘寶

我都諗緊用唔用mm個支

春巴拎隻右下比我

我得mm18 會唔會比人笑

死啦 唔係主推天使 擊掌都咁緊張
他朝有日麻醬企我面前 伸隻手出黎叫我拖握佢

我會唔會原地爆炸

真心個人覺得去拎其他團嘅棒好似唔係咁好

咁冇 點算
唔拎棒做地藏 同 拎其他團好high
（頭排計）

邊樣冇咁衰

仲有一個方法，去到現場識d飯，叫佢借

如果現場有賣我都覺
但冇賣就預咗
邊有咁多人衝過日本買pen light

聽日表演開抽選
雖然得果5份

一係買門口陸人賣果d熒光棒

冇去過天使點有

果d垃圾

我幫你注入D歐氣

中過伏 唔會再買

我覺得用其他團冇乜所謂
唔好用天使冇嘅色咪得

瘋狂麻推表示...

其實MM果種係睇唔出
你話天使以前果隻LOGO棒就話姐 (講開其實好想要支)

17春mm果支好明顯

大部分人應該都係拎呢種? 平時睇片都唔多覺有透明棒咁

有啊 不過少

遲到
日頭有野做

身水身汗

我要做汗臭賓賓 成員行埋黎都聞到

你仲要企第一行

我會番左屋企沖涼先

洗鬼用男人味搞掂mb 到時上酒店

今日先去韓國咁咪咩都無得去玩
聽日會唔會有mb攰到暈低
如果小結暈低跌落台我一定會接實佢
然後幫佢人工呼吸
我一定會救我結

排牙頂住你

第一行 185 打call彈下彈下一定好突出

好想舔小結d牙

等睇DVD

應該會遮住咗鏡頭

躝

我覺得佢地係台灣先有得玩 香港都應該冇

睇夜景完

台灣珍珠奶茶 小籠包
香港100萬夜景？
韓國食泡菜

韓國係係酒店食oppa

終於有得上ms

要不是松岡

有松岡
補春水位

唔會啦

做解說

而家冇松岡於冇mm

諗起隻舞 點解唔唱agonna

係咪第一隊偶像帶飯上ms

應該係飯帶偶像上ms先啱

天使係咪要靠蒼井優

應該會排過放心

又比壓力我 成員肯定係咁望實我

我係覺得agonna隻舞好睇啲姐 如果agonna個mv整走啲on9特效就完美

終於有ms

幾多年

而且上次620就見到有花牌 都知好事近

對上一次係香音畢業前
Btw ms次次武道館都有送 但係唔叫人上節目

Mayu 輕鬆招架タモリ

韓式白臉妝

又準備瘋狂吹奏

香識有冇3年

又話ms同糞公司鬧番左 好多年冇花牌既

好開 可以上ms

最近早安好多節目咁

其實都係冇乜
只不過係 節目時間間距近 所以你先覺得多

習慣啦 上左都可能唔知

多過天使就叫多架啦

咁比咁緊係多

聽日幾點姐

唔知 我淨係想知生寫咩樣先決定時間

終於碌到出黎

係咪1 set 10張百六蚊

睇唔到圖

你去左韓國？

靚到

價錢唔知喎
應該就一set咁賣
有冇巴絲想拆？
我要かみこ

冇
活用刷twi 技能

清一色如果我條帶係かみこ你係咪會想要
如果要交換你果條 想留念

你係韓國

Shut up and take my money

唔係
我講嘢1999
拆香港果set

我正常海外場一套唔拆

如果拆得成分張我ID俾我OK?

已到會場
今晚通宵排goods

上到去門口影張先講啦

我打算點都買一set
拆到幾多就拆幾多
不過我驚我遲到賣哂
有冇巴絲可以幫我買咗先
high touch完交收

日本有宵像權唔影得相
現場已經有10幾個飯排緊隊

睇呢到有邊個早到到

唔接機咩

我送機 一齊飛

我第二日7點幾機走

佢地幾點機走？

唔知 不過應該係入面會見到掛

召喚橫絲

好假

咩帶？

佢台灣應援比果條

飛先88

唔緊要，我應該無特別想要，除非我聽日真係好想要

幫人執屎又一日
收工

口大食窮郎

啲牙幾齊

個眼妝over左⋯⋯

得罪左化妝師

之前睇個時 覺得大石同riho 跳舞嗰part
對家下村實生都唔錯

有冇人買左本20週年official book?

但係而家fairies 5個都勁左好多

上堂個醫生講書講到棟篤笑咁又幾過癮

起碼你地唔會恰眼訓先

但都係冇乜聽到佢地個group

放工再上堂，你講悶少少我都恰住

同mm一樣 有實力無人care

醫科生

又多個贏家

唔係啦，自己上course聽咋

阿梅黎既喂

佢地新專隻jukebox有首alive幾好聽
難得5個都有solo

專醫寂寞的心

唔好咁

件衫其實好似馬戲團小丑

其實同Uraha lover首歌個concept有關係？
歌詞講兩條友互相中意但係兩個硬係要扮晒冇野咁
都好似小丑咁戴住假面具 結果白白錯過左

到落機都冇人理

早晨

佛系leader都話唔鬼明點呢兩條友明明中意都要講反話

⋯⋯果然係佛系

陣間噒吓啲歌詞先

君に大嫌いなんて言ったわ 振り向き歩き出す
私を引き止めて欲しいくせに

心諗口不對心做乜9
衝上前攬返人咪happy ending囉

人係咁架啦

因為大家都鍾戴帶頭盔免受傷害

好似個女仲中意個男但係講反話
而個男雖然個口中意個女 但實際上聽完女話憎佢就鬆左口氣 又冇挽回個女

首歌副歌個女就係咁捉住呢點
唱ホッとしてるくせに

所以其實係得翻個女對個男留戀

所以首歌雖然個melody幾bright下但其實都好沉重下

首歌隻style好貼合和田性格

可能係個男都以為食左檸檬就放棄
算啦這些機會

然後 佢嬲左我

毒L唔會明

亂入

美希 越嚟越 好樣

其實係咪水朣多

明示自己肉食系？

有啲想買 但會唔會好多og?
對白金期之前嗰啲冇乜興趣

Miki塊面真係日益嚴重

香港係咪熱到想死

希望佢修下棚陰等塊睇落唔好咁闊

韓國完左場

Miki 重點要搞係眼妝 太死魚

梁川本寫真加印

等睇歌單

我認為香港人身長愈來愈細粒應該同天氣有關

呢堆好易call

你認為台灣唔熱

香港濕熱世界第一

好，準備loop一次歌單

呢個真，濕熱真係好難頂

黑色指甲

冇推angerme都識曬
其實海外場係咪多數都會係咁？

台灣咪又係濕

冬天又話香港濕凍世界第一，即係香港無一刻係舒服

正常係咁 一定會出大家都會識果d

我嗰日一出機場即刻濕晒

要向小田討教

好多人

如果mm一定會拆幾首舊歌唱
天使全部都新歌
一首微笑都無
寧願佢地唱下十五歲 有頂天 sukichan

小妹平時都係查黑色指甲油,sor lo=0=

反淳君

この空はいつも青い空
手を握り君と歩く
またあしたも絶対
平和じゃなきゃスネるよ
こんな我がままは良いでしょ!

また明日も絶対
君を思う気持ち
大きく募らせてみるわ

仲有唔夠24個鐘 自己loop爆佢啦

咩嚟？

勁中意呢套衫
上年第一次睇佢地就係著呢套

麻醬棒
麻巴去左韓國

唔掛之得今晚無上水

好似同今年春con差唔多 ...

好似係一首歌既call黎，要全場唱日文

Too long didn’t sing

我連咩歌都唔知 近期忙到仆街

咁撚長點唱

我番黎啦 勁攰
D韓妹好嘈

食左幾多件oppa

唔鐘意韓國人

我聽日帶頭唱love machine

你當係仔食下姐

屌 緊係are you happy 係到跳跳跳啦

韓國人識唔識化妝
整到我莉佳子成個紙紮公仔咁

唔係自己化架咩 hp

忽然好掛住麻醬 但第一次摸女仔手仔 聽日就係了

聽日mm毛巾印汗

第一次

擊掌渣，摸咩啊死毒撚

出韓國活動可能有人幫佢地執下

擊果下十指緊扣落去

帶埋化妝師去架咩

擊掌摸唔到架咩？
你終於認自己偽毒 恥笑毒撚

一つ説明不足の所があります！！！
「シューティングスター」は間奏後、あやちょソロのどこから歌います！
だからサビよりちょっと遅いの感じです！

我唔諗住溫應援活動啦 聽日跟隔離 見步行步

你隔離就係我
我都跟隔離

首歌真係唔知點算好

等比日本人笑

最多唱到2句

十色我覺得feasible嘅 齊唱就祝大家好運

你又話自己200號既
我又老人痴呆？

最多唔係直線姐 但係分十色我覺得可行

做唔到十色㭍嘅程度細過shooting star唔知唱緊乜

ko蘿sor啦哇衣豬摸啊牙柯衣sor啦

你估下點解有11色

麻色

其實麻色pen light 係點
偏藍定綠

岩岩韓國高舉麻燈都冇事

其實麻醬係咪唔會再更blog

綠

你娶左佢咪唔會再更囉

咁我依家冇娶佢 而佢又唔更....咁姐係..

同你準備訂婚

你麻出現了 大石把聲 橫山把聲

已經接近0成本,仲要係最尾賣廣告

未返到去
衰妹唔更扑！

人地第二個開心緊 點解要更

分享下band嘅アンコール 掛け声

SEKAOWA => starlight parade
Welcome to the STARLIGHT PARADE
星が降る眠れない夜に
もう一度連れて行ってあの世界へ

OOR => アンサイズニア
OH--OH--OH--OH--OHH--

究竟賣比邊個睇 啲人都淨係睇錄音嗰part架啦

比飯睇

之前仲要廢到叫飯寫ideas比佢地
結果又係唔用

留意麻手指

正！唱魔女！

佢最近拍拖帶介子單野 我都廢事理

橫羊咁樣會養壞習慣...

買左色紙整牌
好撚驚錯色

之前麻醬休養打扑果陣都比人發現屋企無名指

完場？ 你開場前唔得

聲ok 唱法真係 又係嗌出尼

呼吸位...

老實講係小田太有閒情逸致......
不過美希呢種係要電到個頭鬆鬆地先可以顯得面細啲，一拉直貼面呢個面型就好突出

有幾多個成員有呢個習慣

聽完都覺得喉嚨好痛 橫山把聲屬於低音個種
呢首歌佢夾硬上高音

彩花卒之前仲有無機會親眼睇到佢跳15歲同有頂天？

さゆ好撚正...喺街見到佢對淫腳會係咁望實

love machine真心仲可行啲
剩係Wow wow wow wow同yeah yeah yeah yeah認到已經贏

唱友よ最尾果段

你地去晒練歌呀？

さゆ咁就30路

話說下集music station 2個鐘先得6組artist 8首歌
咪淨好多時間？

都唔算大我太多姐 照殺

肯定有一半時間講歷史

松岡茉優 solo talk 30分鐘

個樣唔似三十路就得啦 睇落淨係大我幾年咁

然後D member淨係黎表演

收嗲啦，荃灣排到柴灣啦

聽日應該5點左右去到

さゆ正過果d麻醬妹妹仔好多

6期個個都係咁

れいな拍緊拖啦

sayu依家瞓左係我隔離,我代佢多謝大家好意

都唔知係咪真

我收得咁密都比你地發現到

佢成日話要搵有錢佬

保養得咁好，包得過既

係咪放棄整算
kami係咪偏綠d，定再淡d

かみこ果隻再綠d，似Tiffany blue

ok啦 かみ果隻湖水綠有啲難揾

但我頭先睇唔到有

中南好多

貓龜兔唔知邊個嫁人先呢

好無買過？因為我都正係整かみこ 3粒字
聽晚應該仲整得切

龜 就算佢結左婚我地都未必知

龜老早嫁左啦

近排成日食好西
Dating 但冇影同伴

以前佢出親街玩就一定會影

抱歉

原來6期比你包起晒

龜老婆
貓女朋友
兔sp

zoo keeper

有幾個mb好難認 諗下同かみこ，むろたん，船木講咩先

Yeah! Yeah! Yeah!

虎=外遇

邊幾個

嘩韓仔送埋蛋糕⋯⋯

我下次會教橫山講dllm

中西香菜，勝田里奈，笠原桃奈，川村文乃

其他或多或少都有d特點，有東南亞feel /皮膚黑咁....

我一開始係認唔到中西勝田相川同桃桃 真係好似樣

桃桃咁靚女都認唔到

中西味面肥果個 相川咪飯田

我一開始認唔到春水同25豬同男人婆
記都記唔到佢地名

gagaga咁易認

一開始認得田村芽實,點知就走撚左,下個認得和田,點知又要走

樁團一加人果陣完全唔識分小野同小野田

燈神

唔記得名先岩

分唔清個姓

This?靚女? 因為一樣髮型，對住公式照先認到

樁工一個都唔識...

拳工剩係認得井上同野村

靚過麻先

依家認得上國料,應該無咁快走

一年前既知醬最靚

閘住

一陣燈死埋天使ace

但係我鐘意麻個樣

川村文乃樣ok wo，幾有親切感，好似我中學一個同學

隻腳正到 聽日我地一齊烏個頭睇下佢隻腳有冇毛

我知靚d

知醬世界第一！

我最靚

聽日睇過

佢整耳好好j

有冇人覺得麻個樣幾似韓國人

其實佢個樣都幾淫

笑咪咪咁橋頭髮

唔使睇鐘都知就12點

2ch有人講過 小田都似

笠原幾得意
睇完研修生實力診斷嗰排好想佢入早安
但見佢入咗angerme變到越嚟越gag又幾頂癮

冇中字得閒會youtube search 埋eng sub

麻痴左線

聽日你地幾時點去啊，無人答既

哩個髮型嘅麻真係世界第一
世界第二:

邊個生日

麻個鼻都唔錯

有生之年仲會唔會見到麻扎呢個頭

同我沖涼紮起頭就會
佢本人極憎露額

我聽日淨係帶mm生寫同抽選好重其他唔帶 棒會帶

佢all back個樣好精靈

如果聽日孭野過去 要放去邊

我孭住斜咩袋黎細細個

屌我背囊

我都諗緊 可能條棒放底褲 睇先拎出黎
勁唔方便

到時問價了 唔會高過你同出面d人收

因為我應該會學完野直接過去

點解你會有張17麻既

諗好聽日著咩衫未

一早講過有 講過比你聽啦 老人家

第一次睇 應援tee都無件

我都冇喎 當睇band
睇睇下半裸

你依張係生寫定poster黎架？

著件灰色tee過去算

生寫

春巴上啦

$20搵人接左佢

？

麻！ 殺！

我有啦

依個名係我地依度既人黎
我見過佢改個開po template

好sad唉

有兩本

麻生寫點賣 市價係幾多架？

我見抽選都45-50 大約

依張有冇字架

好多字

緊張到訓唔著

一合埋眼就興奮

又做deadline fighter

認真大家收下我d抽選冇錢架啦小弟我

幫你

手字好靚

救救蠢材巴

巴打好有心機

好過晒d 應援活動啦

才能の無駄遣い

試下po上ig hadhtag hp_here 話唔定上到hello station

著法國波衫去會唔會比人笑

靚仔唔會 其他自己諗

可以試下

其實著日本波衫好d

你唔握啦 9/8

如果唔係要見成員 求其都冇所謂啦

但要見成員 唔可以太是但

老西夠體面

熱到仆街

手作仔 心思夠做

一個帶介指

一個搽粉紅

中間果隻小聖比
有人話食指果個係橡筋 唔知真定假
由得佢

好sad
無藝術細胞

寫野比大師要開認真mode
其他人反而可以搞下笑

橫山回歸 然後兩位副隊都露額

早晨
起身練call
好多嘢未做

做咩post我出黎

大師 blog...

未買信紙

我寫係我印果張後面咋

你有畫野嘛
唔通我用白紙咩

仆街 人地蛋糕好尾機

Loop

原來麻色係室田色

仲未諗好舉咩色

再一起做「PIKO PIKOPIKO」的動作，以電波向AYACHO送上祝福。

乜野係pikopiko

原來以前有聽過

出門口

貼錯

睇左 越睇越似小學生

咁早去邊

去排隊隊

機場

夠時間咩

1145落地攞埋行李應該12點幾先就齊到人出黎

同成員講咩好呢 真係yeah yeah yeah？
有冇教學

お疲れ？

其實洗唔洗用敬語

如果成員企好近 咁隔離果個會聽到我講乜
冇得係咁大愛大愛佢地

頂。架s1爆玻璃唔開得車住

橫絲橫絲 我依家都緊張到胃痛

唔敢想像去握早安會點

可能會場外面就原地爆炸

要同你地一齊去先得

轉的士

換左另一架 應該safe

應該唔使啦 得1秒，最多咪講お疲れ様

有咩mb，賣幾錢的，肉償ok?

又想溝女
全po啲女比你溝晒啦

淨係提橫絲，食屎啦你 我地幫唔到你咩

溝咩女 都話非知麻冇興趣

咁佢9月去握麻 你地去咩？

到機場

多唔多人

咁講yeah算

諗住輪住講 今夜は最高+お疲れ 對船木室田就講大雪奇

都20零個 不過做咩分開企

開壇trade抽選

春菜巴係邊？

兩個可能性

大家毒撚尷尬，得幾個係外向，自然無計傾

d大佬組左小圈子，d普通飯唔敢搭嗲

要見面了

望落就有muro kami momona rinappu kananan推

唔係啊嘛落雨 朝早落完，下午咪撚落啊屌你

無banner？

kananan一定係整應援個個女仔

q版果塊冇喎

但係咪一塊banner都無掛出黎

有自家製牌同MFT嘅

多喎多女

春巴要見面了

雖然我整個牌好柒
但我決定！只要我起到身我都去舉下

現場比你睇啦 我有帶

Twitter 嫁
我唔係香港

我去

都話淨係送機 好忙 聽日機場見佢地

開左banner了

咁撚大隻架
韓妹

p上去嫁

係咩

唔知多唔多日飯過黎睇con

第一次去接idol機現場
なるほどって思います

韓國個蛋糕贏晒

但我係momona見到我會開心
我張kami真係。。。。。。

好鍾意五線譜

佢果句歌詞有骨 話唔係睇數字 （銷量）

而係靠音樂

次次聽依隻都眼濕濕 d歌詞好感動

咁少大師推有啲sad

さ「うん」

好鹽 麻好似仲好人過知

好撚嬲 係咪個飯吹水炸 我唔信

屌

如果可以咁玩 我係咪應該掉晒成副身家落去

支持all iin

唔通麻其實係 攞去啦！死臭....麻

呢度得我去左？

點解今日係企係到嘅？

但依種企喺度 係咪唔係成日有？

好似好過坐喺度

麻好似熱情好多

差d掂到胸

新野呀 半身影相會 唔洗坐 勁正

可能已經

我諗麻應該係果種同男仔好多身體接觸果種女仔

你地知唔知我講邊種 通常都係姣西

但依種女仔好受男仔歡迎

想同春菜玩jojo立

係女人嘅眼中係最黑人憎 sad

不過麻比其他成員係挨得近啲

係 女仔勁憎依種

所以佢比人排唔係冇道理

知醬世界第一

麻醬落地獄呀

陣間俾你睇吓我影個啲

嗚嗚嗚

雙腳發麻 黎唔到睇con了

點解呀

好想同呢個組合影

盡做今日有去 ？

呢組真係世界級

收皮啦收皮啦.jpg

係香港啦，本身係打算買今日Event但撞咗天使黎香港，之後先買24咋嘛

有得企好玩好多

今日天使主場 咩麻咩知留返聽日先

唔講麻知講蠢材

佢地出黎未呀

未

又岩喎 咁講多句

今日勁多人話同麻有身體接觸
男女都勁多報告 好多人都話原地大爆死 又腳震又盛

要出發了！

見到muro

應該我去到九展 佢地都未到

點解會一個出黎既

慢慢黎

其實出左一半 執緊行李

好緊張 今日佢地又韓妝？

突然好多人

女呀！！！！！

盡做巴 今日幾點到？

五點？

啱啱收工，返去眠一眠先

多肉先正

唔知醒咁點算

嚇親我

比個電話我地提你

有無船木!!!!!!!! 不過莉佳子個站位，一瞬間以為佢係女飯

かみこ點影都靚

個頭同手球差唔多大

24567111

かみちゃん

後面個女仔。。。

聽日一定去接機！

去啦 同時擊手對你有印象會好d

一齊去光南買過d卡紙今晚游完水再整

我而家係地鐵我相信會早過佢地到

你2號機返香港？

3號機

我有條同kami一樣嘅裙

船木矮到

試下聽日著 撞衫

係

唔係

到九龍灣 屌好早

咁早去做咩

佈陣等你地 我係工作人員你地唔知咩

花話12至2會到 得閒幫手睇睇

ok

到左,有無人去唱k

你收嗲啦，今晚你係去，我直播切J又如何

有無ching比張飛我去,有得睇切j

終於明點解收咁貴

你到左啦

花舖send比我

屌,醒唔起你無j

隊到上天花板

兩位洗唔洗 等陣打過先

入殘廁打

格返場劍先

歡迎各位繼續集資
硬幣以外都收

細到

見到一大班人係睇con

你都去左？

個場？

叫大過韓國果個架啦

有冇人到左得自己一個好柒

屌啱啱先上完堂

你係拎大機果個？

好多人上水

等我15分鐘

我隊尾柒頭

係，剛才兵荒馬亂，如果有碰撞到對唔住

戰地記者

打仗

有d想睇小偷家族3點場

去左

Mayu

咪當船木係橫山

有冇人可幫手買生寫

同問

Goods 25人左右

過到去實無晒

麻巴係邊

con生寫，船木,室田, kamiko 我可以夾返黎收

同L巴相認左未，識到女飯未

認左 識女飯 係你同麻巴做架

踢緊波

美式足球

今晚仲要企個幾鐘，瘋狂打CALL，仲扮老

佢大隻又高 好好體力

係咪好想比知麻巴抱住...

龍舟掛鼓

秋名巴呢

搭緊車

應該係騎緊牛

騎牛係大西北專利黎

屯門

咁冇野

恭迎各位大佬

鄉下仔出城

你認為我唔係咩

今朝一早瞓醒就唔舒服
仲諗緊出唔出門口

有無咁巧 可以黎搵個地方坐到開場既，唔好打call淨係聽歌

或者張飛比牧野巴

我知邊到有位坐啊

208號 後到

見到佢地就會精神返

偽飯幾點到

5點左右掛，會唔會太遲 想問下9龍灣出左地鐵，係咪仲要搭穿梭巴? 印象中...

有啊 去德福果到

依家沖涼黎 邊度等

春菜巴形容下你同L巴既衣著

島村巴到左未

買多左兩set生寫睇下邊個要

Same question

me

+1

有多1set

邊度等 相認完唔理人

想問下多唔多衫賣 應該8點半先到

我地買完 係門口右面上左去坐低左

8半

好似唔太多

突發，朋友唔去，多咗張289號，有冇人接收？

召喚冇飛牧野巴

如果麻巴咁影會唔會死

呢個pose可以點講，叫横山做先

289姐係幾後

免費都厭棄 好大牌

我會比人拉左去坐監

免費我唔介意

我食埋m記過黎
你地有幾多人相認左

點會免費啊 你咪去啊,一陣我要切J

得我同L巴

好緊張呀 會唔會好早排隊 比人搶左第一行

幾點開始放人入場？

去啊 想睇

6點幾入掛

現場多唔多人到左

Emax 係唔同九展架麻？ 迷路中

九展囉 個地係地下

係唔同emax架麻？

唔係同上年一樣咩

唔識分 我都係德福坐車過去

總之你搭穿梭巴去狗展就得

偽飯我比支17春你 不過小心比人打死

上年未入坑

仆街 我同偽飯 一個17春一個18春
偽飯你張飛幾多號 一唔一齊企台正中？

我鍵盤係手，根本無驚過

17春有機會死 18唔會 因為個外形問題

有多1set生寫 唔想排隊可以搵我

半價點睇

有冇人收我張25豬

匿巴人隻牌

唔洗急最緊要快

我咩都無

Ok

可以做地藏秋名

咩黎？

好緊張 驚好快放人入去

6/19抽選

6點先放人吓話，而家黎緊

場門口等

好，我接收

唔啦,其實都無諗住出街

咁你收皮啦

個保安崗位

唔怪得前幾個po叫你落地獄啦

儲緊錢等m娘黎香港

未訓醒 去日本衝啦

咁快排隊入場 唔好啦

有排啦 邊有咁快

好緊張 底褲都唔換啦 搭的士好冇呢

你仲未到

人呢？

到左？

你到左啦 黎保安崗到

屌 我搭的士黎啦 好熱 唔行啦

17:15到

匿巴where

點解搵唔到間goods店

唔好咁快去排隊住 吹下水先
等埋

原來排錯隊

想問下個穿梭巴幾多分鐘的

唔知

開始跟號排 偽飯你點搵我

你好前架咩 等小妹啊

咁快跟號排做咩 等埋啦

咁快排 唔係7點先開演咩

嘩

你地咁快去排啦？

四百幾有排未到我

仆街 咁我點算

我差唔多四百

坐左上巴士了 10分鐘內到！！紅色衫綠色外套！

麻巴 你張抽選係我打

人呢

係隊出面

不如你等埋我？

我要完埸之後先交收
排緊隊

三個人圍住吹水

隊都搵唔到

扶手梯口個單丁死毒l係我

仲有橫抽選

問人啦

搵唔到你地

排隊果到超市出面

Emax?點解好似同想像中個度唔同樣

五至十分鐘

仆街點解好似搭錯穿梭巴...

你慢慢食過飯先啦

島巴完場交收呀

點比你

橫山 生田 聖 牧野抽選邊個要

架穿梭巴喺恒生中心出面

麻煩開post呀

上次m娘果度wo

我係隊尾 149...春巴來找我？

係邊